# Array length et index 

On donne un index au objet qui sont dans le tableaux.On commence a compté a partir de 0.

`console.log(tab.length);`: permet d'avoir la longueur du tableaux.

`console.log(tab[ tab.length - 1]);`:Pour avoir le dernier élément d'un  tableaux.  
